保良局訓練營的成魔之路

昨日傳媒報道，黃大仙重案組調查訓練營涉嫌虐待兒童。蘋果動新聞主持還說是否虐兒不到你我判斷，因為警方已經介入了。但現實是，大家不應抱有任何期望，因為這些訓練營是獲得香港政府支持，要知道吳克儉也是保良局訓練營結業會操的嘉賓。盧錦昌接受蘋果訪問時聲稱「我哋亦都唔驚嘅」，並指讓警方調查是公道做法。這是不是涉嫌虐兒，疑犯會不會被繩之於法，大家心裡有數。

我相信未必入到佢地
但我相信公義 人渣終會得到制裁

唔好講入唔入到, 你覺得會落charge?

可能有山火呢

不如問下燒山

其實摧殘你信心再幫你建立價值觀 呢種洗腦方法真係work?

係咪有D咩特性既人先得？

唔知算係摧毀信心定建立服從性

政府強推國民教育失敗
就喺呢D濕鳩訓練營落手，加國民教育內容入去，喺校外嘅訓練營洗學生腦

以前玩過歷奇訓練營都無呢D仆街野，頂多夜晚無燈情況拉住繩穿過樹林、著救生衣跳海，邊有跪地磨沙

夜行佢地都會睇到實

先破壞佢地的觀念, 然後植入主人所需的意識

Gloria你隻臭雞 你幾撚時死呀屌你老母

得, 但唔係2日1夜可以做到, 同埋係用黎建立服從性唔係信心或者正面價值觀

佢死左咪便宜左佢

憎死佢